其實你地好快唔需要煩讀咩書，進修咩科，GPA幾多，咩Hon畢業

俾你讀撚到master又點
轉個撚頭俾班大陸狗取代曬你
成本又低，圈子又一樣
洗撚請你班黃絲港毒
老師？取消你教席
護士？大陸護士幾千蚊人工
工程師？大陸個堆工程師係公司訓覺，訓醒就開工
醫生或者好少少既 大陸都缺人
其他讀個D乜撚野BBA呀，Marketing呀，E&F呀
或者係人都讀到既水泡科個班真係好自為之
第時做洗廁所就岩喇你班死黃屍